泰國人對示威經驗之談

一講到中國，T醫生嘅女婿及朋友T即刻追問香港人示威事件，一位泰國拳手在721元朗黑夜穿白衣涉嫌收錢打香港市民，佢地在網上早已睇到，而且黑衣白衣似當年曼谷之紅衣黃衣，泰國人容易對香港近事入心。一時之間不知從何講起，朋友T話：「示威衝突搞得耐市民唔安樂，慢慢就會唔支持示威嘅嘞，我地曼谷上次就係咁，而且示威激烈化之後，對方及軍警一定有派人滲透搞破壞，弄出爆炸傷人事件，嫁禍示威者，令市民增加反感。嗱，呢啲係我哋曼谷人經驗之談，香港人要注意吓！」左丁山為之苦笑。曼谷最近又有微型炸藥在空鐵站附近爆炸，事件可能係十年前黃衣紅衣大衝突之後遺症。

From Appledaily 左丁山

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推

講完好似冇講